有冇人覺得 天空再沒有飛機

好似比人困住 去唔到其他國家

i can fly one day

由水路走

濛狗咁得閒

我要飛往天上

我要飛向太陽

see me fly